由今日開始大家可以用返淘寶了！！

如果你到呢一刻仲有食M記 可唔可以講吓你嘅理由?

呢個post負皮仲多過正皮 然後樓主比人屌返做離地撚
有冇人解釋下點解屌人用淘寶同屌人食m記嘅正負皮差咁遠
佢哋食m記嘅原因：
平
方便
24小時
附近冇黃店

大家咁多理由咁多藉口去幫襯中資
咁唔爭在用埋淘寶啦
要戎m記可能真係幾難
但而家開始咪盡量食少啲開始戎囉
搵一堆藉口令自己心安理得繼續食M記仲屌返人轉頭係咩玩法

用淘寶嘅人終於可以大聲屌返啲人離地

？

唔好淨係負皮 解釋下

等等 搬緊個龍門過黎

一向用緊淘寶支付寶
覺得冇問題
d人連PayMe 都唔用太極端了

係離地，你出街買嘅野都係人地淘返黎，尤其係深水埗

我都認得你個名啦收皮

等緊樓豬開24小時連鎖黃色快餐店

我會盡量少買made in china 嘅野

推

原來m記係必須品

有冇人解釋下點解屌人用淘寶同屌人食m記嘅正負皮差咁遠

其實m記最賺錢嘅唔係啲野食，係員工
一個餐賺你幾蚊，兩三分鐘出個餐
人工又唔係高點解咁能打on9做m記

要戒真係難

但唔代表你乜都做唔到，盡量食少啲，每次想食，搵下有替代品就食替代品，用盡你方法減低你喺M記嘅消費

而唔係因為戒唔到就合理化自己行為，繼續好似以前咁想食就食

如果你話要反共，係咪連電話都唔用？反正啲parts都係assembled in China。我都覺得冇可能，但喺你可控制嘅範圍內你係咪真係盡咗力，你心裏有數

連食少啲MK嘅決心都冇，好唔好意思將時代革命掛喺口邊

你試下開post問黨鐵大把逼於無奈撚屌你

多中學生返

咪就係等你加入個market，打破壟斷市場

根本開呢啲就無撚謂，志在搞分化

咁得閒討論呢啲不如推下文宣，自己食多幾間黃店

之前一直講罷食m記 連登仔都讚成
嗰個post 竟然咁多負皮

Ching心水清

講講下連你自己都話「盡量」

戒
罰抄十次啦

兩個月冇用八達通 用緊散子包
一直冇食m記冇淘寶
唔拉黃店食唔舒服
8月起冇搭過鐵 完全搭巴士
自問做到足

我真心想問架喎

拉

黨鐵唔坐
M記唔食
adidas唔買(奶共）
中資/恒生/HSBC唔用
國泰/香港航空唔坐
apple唔用(支那組裝)
Nike唔買(好多廠係支那）

呢d好基本

用淘寶都好過幫襯在港藍店

兩樣冇衝突 可以一齊唔幫襯

M記好難避免？

連登仔不嬲雙重標準就係人都知
啲人又要港豬又驚比人杯所以扮黃
當有人踢爆佢屌鳩佢個陣就搵一大堆藉口去合理化自己 等自己好過啲
如果你諗起那監倉入面既手足 唔好話食m記 就快要食元寶蠟燭啦
加陣令你唔方便少少用多少少錢 反而屌鳩你搞文革
呢啲咪港豬囉

m記有救過手足架

食還食 大聲夾惡咁食就真係唔多得囉

睇完標題 聽樓主話

咁食M記嘅大家都唔好屌人食美心啦
人哋都有原因

唔搭黨鐵搭咩？

好多小巴/巴士司機or Management 都係藍

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

樓豬幾時科水開一間24小連鎖快餐店拯救蒼生

六月之前好鐘意食吉野家 元氣
等我仲咁戇鳩真係罷食
原來大家識得搵理由合理化自己食中資

班傻西後生
美心 吉野家 都罷唔到就算柒數

等我即刻down返先

講下姐

曾經有問過身邊啲人 點解依刻仲要食M記
佢地話 屋企無公仔麵 就算屋企有公仔麵又要淥麵 食完又要洗好麻煩 加上返咗成日工唔想自己搞咁多嘢 咁不如食M記方便啲開24小時 食完就走
重點係 無m記既代替品！

屌返樓豬都有
有冇搞錯

心態問題
你有心避 自覺對得住自己對得住人咪得囉

M記難戒 淘寶都難戒？？唔係咁冇決心呀

食m記同食手足條屍無分別

寧願食啲不黃不藍

利申 附近得一間 個餐牌都背得出

你睇返原post

請問住大西北點去港島返工呢？因為西隧係中信

7、8月到開始戒，之後只係破戒過一次

即係都會用
收皮啦
食m記咪又係盡量避避唔到先食
唔通係一日3餐咩
你自己都有藉口
點解人地有藉口就唔得

樓主 我同意你講法㗎
要堅持
我都由7月開始罷食M記 罷搭黨鐵
買嘢之前都睇過係唔係made in China先買

樓主小心俾人話你文革黃衛兵

有mosburger都唔揀m記啦

睇個個post剩係睇到啲人覺得窮係大撚曬
真係咁手緊咪自己煮 平咁多
點解要幫襯m記

其實用咪用，唔用咪唔用，你屌鳩佢都改變唔到
呢啲話題唯一可取就係帶出一個理由俾大家罷用，至於嗰個理由夠唔夠充份，就自己判斷啦

利申：全部都冇用

其實M記同淘寶真係好難比較

淘寶嘅嚟做生意嘅好難唔用，始終成本低，商業考慮，如果普通私人用就屌你啦

M記嘅始終得佢夠多分店有24小時熱食+落腳點，係好難取代到，都係嗰句，可免則免，唔通前線手足夜深等開飯嗰陣，你仲專登走遠啲搵間黃店咩

認同罷食買搭，但切勿道德綁架。

大家都唔洗罷食美心啦屌

Hello SIR

咁都可以拎出嚟比
咁啲又話元氣啲壽司平
又跑過去食

係好難完全隔絕
但咁基本都做唔到就唔好拎出嚟講
仲要屌返手足

半年無食m記
發覺唔係咁難戒
唔好俾籍口自己啦
以前聞到薯條味就想狗衝
依家日日經過都不了

自己煮唔撚得？食杯面唔得？

學樓上話齋

咁波鞋著乜？

屌...死都要食m記用淘寶...
25蚊夠我買面包食一日...都可以唔洗食m記

M記不嬲唔食，但唔用淘寶點省錢，邊有錢捐比星火同612唔通真係唔買新衫唔買日用品咩

有冇人一齊淘寶之後post相

食屎仲聲大夾惡真係狗黎

push

一早Block左啦
Show Blocked User - 天安門旅遊

啲人連宜加番大陸玩都覺得無問題啦 反送中唔係反中

話食個班 藉口多多

你第一日知連登係得返班冷氣軍師？不嬲全部得把口，要求人哋唔好幫襯藍店中資但對自己又係另一把尺

自己揾黄店支持

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

SKECHERS ASICS REEBOK

半年都過左，都仲只係識一刀切屌人唔做

唔係屌人做乜唔做乜，係鼓勵啊
如果黃色圈只係識一刀切黎分，就真係等收皮

唔撚好擺我地上枱我比狗咬果時係咪又要屌你地冷氣軍師唔上前線？我都有食m記，幾時變到唔食m記先係抗爭指標？

咁都要開多個po黎屌，推行動post唔撚見你咁勤力

仲要記得唔好買made in china

Nike好似轉咗做越南廠

唔信你肚餓 屋企淥個杯麵都做唔到
仲食金拱門 你可以做藍絲了

手足有經濟壓力 有M記卷咪食
你有無呀？
去百佳大班聖安娜A1買個飽唔得咩？

same here,但其他人原來唔係咁

真係痴線撚

Reebok咪又係adidas

除咗apple
其他有幾難？

幫襯緊中資但係又同時講黃色經濟圈係一個咩玩法

唔識用amazon ？唔識搵made in Taiwan made in japan既野？咩都無做過就唔好話自己係黃啦

淘寶只係拎黎買文具

平價款唔係越南造？

無留意咁多 咁前兩者囉

有冇巴絲開間鋪頭淨係賣麥樂雞啊

on9
去街坊麵包鋪買包食到你嘔都係20蚊
m記平你老母咩平

為自尊仲on9
為自尊幫襯藍店真係笑死人

利申真係冇食過m記吉野家美心
最窮個排咪買排包煎蛋食營多又一日
唔好咁冇骨氣啦

認真答
食親m記都係凌晨嘅時候無嘢食焗住食
有替代品會食咗替代品先
有幾次發完夢無食過飯搞到凌晨都係要食佢
屋企附近得佢開24
不過食完都唔會覺得無錯 無問題

至於淘寶我就未用過
不過都理解嘅
就算你出街買啲無牌嘅嘢 好多嘢唔係人地淘寶
就係大陸廠買落嚟
如果話買大陸嘢就係奶共我諗大部分人都避唔開
我發夢件黑色外套都係朋友淘比我
反而我覺得 我買佢嘅嘢 擺佢著數嚟打佢 仲有諗法啦

幫襯m記啲人仲聲大夾惡咁屌返人

近千蚊果d款都係made fuck china

慢慢影響其他人啦
每次一諗起 前線手足被打被拉 但自己唔敢做勇武 如果連買少啲中資都做唔到 真係對唔住佢哋 過唔到自己

街坊麵包鋪好多都係藍 我坐車去旺角或驚安之殿堂 買包或飯好過

算把啦 福喜事件夠話罷啦
平同方便就連中資都照幫襯
曬氣

唔係一刀切 有難處邊個會唔體諒?
但係而家食完仲大聲夾惡屌番轉頭係咩玩法?

珍惜自己每一分一毫

我都唔撚明 咁多藉口 咪撚話M記好難戒 根本大把野可以取代 你連餐M記都忍唔到 仲好意思話同路人

以前一個星期起碼三日m記宵夜 依家都戒撚左啦

牛魔係米中資?

戒左幾個月M記 身體健康左
一直都唔用淘寶 仲叫埋女朋友刪apps
真係好基本
不過銀行卡仲用緊中銀 比其他銀行早一日出糧 之後一炮禁曬啲錢出嚟

話戒唔到根本係藉口
未反送中之前我都照用淘寶食吉邊
而家兩樣都無用過 平唔係藉口囉
食完仲屌返人轉頭
然後又叫人罷買罷食中資

我仲有坐開黨鐵
但一定唔會好似班人咁幫自己搵藉口

仲唔罷嘅正垃圾

多撚多牌子轉左去Cambodia/ Vietnam 啦

M記明明好易避 有心避一定100％避到 made in China真係難避好多但有心避已經避到七成 所以真係只可以答你盡量

有撚 M記經理就有
M記高層到而家都唔公開CCTV

你望下自己個名再望下我講咩

paisano有隻小食同麥樂雞幾似

係 起碼唔會大大聲話自己坐黨鐵先

你去淘寶買咩？
衫可以唔買新
家品呀 咩自拍神器果d都唔係日日買
你可唔可以一日唔食野？
食足三餐你估平

罷食m記既意志力都冇仲好意思大叫時代革命......

Amazon！

iphone = made in China
uniqlo = made in China
黃店d食材 都係CN野
所以只有盡量避

小心啲

咁我返而覺得淘寶難避過m記 好老實講25蚊一個餐係好少見 但35蚊到處都係啦 除非你話一日用多30蚊會死人 冧樓啦

下啲衫唔會舊唔會殘唔會唔唔著架咩？

其實依家香港已經小勁多made in china
去買波衫波鞋 u記之類
已經好多去左東南亞
再者我就唔明點解要淘寶
我之之睇都唔知有乜可以買

我都無用八達通好耐 我天水圍去屯門都情願早大半個鐘出門去搭53 其實都係睇有無決心㗎啫 人地為咗我連命都無埋 要我唔食M記啫 簡直碎料

其實除咗麥樂雞

之前有套紀錄片研究過呢M記嗰啲嘢食係會令人上癮

福喜事件

福喜事件[1]，是發生在2014年7月20日因被媒體曝光福喜集團在中國上海的子公司（上海福喜食品有限公司）向麥當勞和肯德基等提供過期原料被查封的事件[2][3]。

我記得當年日本人罷食m記罷到佢執笠咁濟

弱智仔

首選, 黃
次選, 冇政治立場
唔好幫襯連鎖店

完全封鎖咗邊個黎 睇唔到

放心 you are not alone 已經無食m記無用八達通好耐 有啲嘢其實只係習慣而唔係必須 下定決心無嘢做唔到

其實我食過自家製嘅麥樂雞㗎

個朋友唔知係邊度買返嚟自己炸

不過咁大個人都係食過一次

冇飯食點時代革命
冇宵夜食點時代革命

真係好撚on9 同隔離po話飲政府水一樣咁戇鳩 我問你一句 M記係咪必需品先

出面就時代革命
入面就比錢大陸洗
乜真係咁難搵到替代品咩

係 我開頭都以為好難戒 但一嘢就斷咗 八達通都係 一嘢斷咗

金拱門打手全面進場

那須川天心. 佢話睇完你標題決定聽你話

又一次證明連登畀人滲透得幾緊要
我撐樓主

原來M記係全港唯一食肆

我都撐樓主睇到啲人喺到掩飾自己係港豬真係火都嚟埋

大大聲話要食M記入嚟啦

m記24

其實金拱門本身就係垃圾食品
唔明點啲人食得咁開心
食開豬餿
貪平果啲老左醫藥費仲貴

m記必需品黎
25蚊個餐邊度搵
夜晚冇其他餐廳開,一定要食m記

下次遊行就會有麥裝修

其實輕鬆 大部分都唔係生活必須品/有替代品

我覺得最恐怖嘅唔係連登比人滲透
而係當中有一部分甚至大部分都係手足

諗諗吓原來自己已經冇食老麥都成四五個月
食多咗雲吞麵同掃多咗街

問題係黨鐵擺明同政府狗合作
其他小巴 巴士有冇先？
利申 八達通都戒左

對唔住囉我仲食緊m記，因為平 附近冇咩黃店，同附近冇咩野好食。 我都想日日食加藤屋 sukiya架。

食嗰啲同堆狗冇分別 助長中共勢力
咁撚難食 而家周街黃店都唔知點解重要幫襯金拱門

啱 真係改少少習慣就得 唔係好難
用多少少時間 多少少錢又有咩所謂

繼續食M記嘅，真係無嘢好講

M 記係好多無錢手足既飯堂黎。。

唔講政治因素 m記本身好唔健康 少食為妙
自己都戒咗2年

ok

屌得好

下，M記美國佬㗎渦

共產黨鍾意 分化敵人
而連登仔鍾意 非黑即白 毫無體諒
同 同路人割席 自我分化 樹敵

大把黃到仆街嘅人都有用taobao 食m記
但有明顯少食咗
連登仔再係咁鍾意割席
請問割曬自己藍嘅老豆老母親戚朋友?
幾時同bob叔割席?bob都有非黃嘅朋友 生意喎

間間公司都有藍屍
但做到黨鐵咁仆街，放狗入站打人，
就見都未撚見過。
仲未計由824開始，黨鐵每次遊行都閂站，
巴士公司都係改道，唔撚會停晒全區嘅路線㗎嘛。

中資收購咗

已介，唔食小兒麻痹雞
一下斷未必得既話就盡量小食
Btw中午時段最多學生哥買，以家都見小咗好多
好難一下停就減少次數、減減下 _> 介

說穿了大家對自己中意既品牌就會無限包容
Apple 奶共奶到雪雪聲，連台灣emoji 都可以remove 埋，啲店舖咪一樣好地地，其他例子adidas/vans etc.
香港人始終流著支那人血

Btw, 等睇比人話五毛/熱狗吹風搞外資

呢幾個月玩到工都無埋
Gear唔洗錢呀？
定你養我呀
搵到間25蚊食得飽又黃店我都想去呀
離地撚 吹住冷氣抗爭唔知gear幾貴？

不嬲用緊 傻閪

係囉 唔知非黑即白嗰個係邊個呢？

有冇咩野可以取代 淘寶網？
呢個先係關鍵

其實M記同其他made in China products有幾難戒

大把 樂天 amazon gmarket

半年冇食過m記 都唔知有咩咁難

笑撚死仲好意思問人離地

美帝有份帶興中共 made in chinazi嘅商品
幾時割埋美帝

係要極端化佢唔用apple就要用Android，用Android姐係預約被捕，你咁都唔明？apple係暫時未有代替品，你明唔明？咁m記呢？m記冇代替品架？唔食會死會俾狗咬？

成日間唔中有你呢啲柒頭衝出黎串人以為自己好醒，但實際上你啲point充滿住邏輯謬誤，想問你柒撚夠未？你想食屎咪繼續食囉，自己冇骨氣咪認左佢，但又要衝出黎嗰下先好笑

係咩

依家係提醒你哋少食m記少用淘寶
點解你哋可以好似小粉紅咁上身一講到中國唔好就覺得話鳩埋自己要即刻駁嘴

正面回應句：雖然有食但盡量避免咪ok
係到講啲我鐘意食咪食囉關你撚事 你咪撚用中國製造既野
你老母都係中國人黎架

上面有好多隻

你唔撚拎日本間元氣黎比 屌

大家真係要由生活做起

廢撚事駛

就算坐黨鐵都要用神卡坐
每次1.4

點解冇人搞順豐？

自己種菜
上山打水
捕魚
自己煮飯
自己織鞋

係咪咁先得

冇食m記 吉野家 同美心

M記俾邊間中資收購？

六月前我都會成日飲starbucks同食元氣
呢幾個月真係一次都無幫襯過
自己能力做到幾多得幾多

咩都話難，咁就乜都唔使做啦
簡單第一步，由產地開始，罷買made in china

呢個真

你要將唔食M記同呢啲黎比
隨你啦 香港人可以食返元氣 用返淘寶啦

巴士shk冇人知
小巴大把藍啦

塊地都係中國，我諗唔得

食落口一次食完 你淘寶想買野返黎一次用完就壞都可以買嘅

再講要行路

裡面好多五毛 樓主唔洗咁介懷

你坐咗幾耐

嗰班食m記嘅柒頭現實中邊敢咁大聲屌人呀，喺連登咪威囉，現實中都唔敢俾朋友知放心you are not alone，我同身邊既人都好努力擺食緊

唔係1.9
利申日日用

中信囉 google好難用？

單車撚都得姐

係咁架啦，班友掛住玩掛住食。
我之前屌隔嚟post仲追tvb啲戲，
佢地屌返我轉頭話好睇咪睇囉

單車唔可以made in china

食m 記死全家

係五毛都冇咁嬲

德國嘢
有冇睇過德國單車vs大陸私家車幅圖

從「點解仲食M記」到改善黃色經濟圈

與其屌人點解罷食唔到m記
不如學下m記點樣令人咁難罷食

唔出街咪得囉

連登仔標準
要行路先叫做黃
btw自己都係made in china
要自殺投胎先有資格叫自己黃

Show blocked user

老鳳唔食M記，唔用淘你老寶

下…冇代替品因為要洗野就去食m記算啦自己冇骨氣就認左佢算，又要多多藉口你班人咁，不如大家一齊幫襯番元氣吉野家算啦，成個黃色經濟圈唔好要啦

咩都話難果D,其實係藍屍狗嚟.
你同佢探討呢D嘢就不如傾埋集中營其實好科學好文明.

盡量啦，例如我都冇搭黨鐵好耐，但呢幾個月都有三、四次，因為有時做嘢真係趕時間，冇辦法，但平時係搭巴士，亦盡量地搭巴士，避免黨鐵。

M記、吉野家就真係好耐冇食過，淘寶都好耐冇用過（之前成日買），因為我仲有得揀，買日用品就百佳、屈臣氏、759，但如果手足真係冇辦法嘅話都冇計，都要食/買架啦，唔通餓死咩。

你話政府水、過海隧道係政府/藍/中資etc. 咁呢啲真係冇得避免，唔通游水過海？

你可以將個標準拉到好高，咁我自己都做唔到，但原則係唔好judge手足、搞分化，但又唔好合理化自己食/用/買（藍/中資etc.) 呢啲係冇所謂，盡自己力量做啦。

肯認衰仔唔怪你黎緊繼續一齊努力擺食

sad but true
自己可以唔食吉野家唔食美心,所以就要抵制,
m記戒唔到,所以食m記冇問題

我都同意無謂將標準定得太高
你搞到大量人唔係同路人咁為咩

我最尾都講咗
要戎m記可能真係幾難
但而家開始咪盡量食少啲開始戎囉
搵一堆藉口令自己心安理得繼續食M記仲屌返人轉頭係咩玩法

係唔想俾地產商賺先用淘寶姐

佢偷換概念，m 記唔係必需品，佢就用食水蔬菜去比較

魚可以買進口冰鮮，油鹽糖都可以買進口
唔係做唔到，只係唔肯做

咁你唔好飲水啦 東江水

Sir你老母咩
曱甴黎嫁

有人話因為平
但係係咪真係平到非食M記不可？
我已經冇再點屌朋友食m記食吉野家了
不過自己半年冇再食 已經慣咗

好簡單 一個手足dum完十個汽油彈 食麥記都已經要比你地judge成件事都幾搞笑

呢個我有得選擇？

我仲以為好多人有好多同路人罷食中資 㩒入個post先知原來得我on99罷食咗半年

個個月都買
其實有咩問題姐
再罷就真係唔洗做人

搵一堆藉口令自己心安理得繼續食M記仲屌返人轉頭係咩玩法

我諗唔係個個香港人都揾大錢嘅
茶記五六十，老麥廿五，你話呢？

講得啱 真係冇嘢食咪食囉 一次半次 咁有其他嘢食咪忍下囉

唔係話罷食真係一次都唔食得 一定要食咪食囉 不過有其他嘢揀就忍下口咁解

你個名
You are not alone

made in china既野滲透曬全香港全世界你明唔明？連外資嘅嘢生活上到既野都係made in China所以會難避，但所以大家哩家咪盡量避緊，有手足幫手整理啲唔係made in china日用品既list；而且愈黎愈多廠搬，黎緊咪可以愈少野係支造囉但m記呢？唔食會死冇代替品？？你理柒頭食完仲要多多藉口大大聲調返人轉頭其實你咁既邏輯姐係大家可以食元氣食吉野家再屌番食黃店既手足轉頭

你講嘢成個藍絲廢老咁

有呀 日日礦泉水咪得 我買左十箱法國礦泉水啦喎 你地唔係仲用東江水咁無骨氣呀？

你沖涼都用礦泉水?

咁如果m記係唯一選擇嘅咁咪食囉
唔好推到「何不食肉糜」

窮咪食M記 （其他吉野家，美心，藍店無食）

Mla fans?

五毛姐
無食m記就就半年

m記中資衰過藍店
吉野家做特價都可以好平,咁係咪可以去食

你窮有得揀咩食m記？咁樣係度搞分化有咩意思，我罷食左但我唔會屌人食囉

ok咁黃色經濟圈有咩意思？

你柒夠未呀？？

其實就算罷用中國的貨, 也不需要做到 100% 罷用的, 這不太實際也不現實, 畢竟世界經濟串通, 每件商品都全球分工, 你的錢怎樣都會流到你不喜歡的人手上.

但我覺得, 如果有另外的選擇, 優先使用其他選擇, 特別是本地的服務與商品. 真的沒有其他選擇時才用是可以的. 特別是只因為差幾十元的價錢的話, 這就是有選擇的. 比方說, 你想吃熊貓肉, 那沒辦法, 所有熊貓都一定是一定中國貨, 在吃熊貓肉這種場合下, 用中國貨是不可避免就不需要怪罪. 當然我知道很多人都反對吃熊貓肉. 那是另一個問題.

你還是可以淘寶, 但是你應該先考慮本港或臺灣同類的產品, 而不要看也不看本地的產品就立即淘, 你可以照去中國旅遊, 但可以的話你可以先看看臺灣. 這不需要很硬性, 只要有一個傾向即可.

有些人主張你用 iPhone 也是在用中國貨. 但我們應該這樣看, 你想杯葛中國貨, 的確 iPhone 也是中國生產的, 但利潤的比例, 你買一個 iPhone, 他們取得的利潤比例是低過你買一部小米, 低端的代工和高端的整個產品包裝還是有差的.

把利潤給中國基層的勞工, 是沒有問題的. 因為這也只是消耗的成本. 而讓那些權貴拿不到利潤, 他們才會感到壓力. 一套港產片與合拍片, 可以優先選擇看港產片. 餘此類推. 這與其說是一刀切, 不如說是優先程度的問題. 你不需要對中國的勞工有任何敵意, 你只要令中國的投資者和商人的利潤跑到別處就行... 這意味著, 支持提升中國勞工的薪資, 實際上也是減少他們的利潤.

遊行不會令北京政府頭痛, 但是消費習慣改變和喪失消費市場會. 如果你想對他們施壓, 讓他們善待像劉曉波這樣的人, 就要改變你的消費習慣. 這是每人都能做到而且沒任何法律疑慮的抗議.

玩命？

其實有無第句心安理得食麥記唔需要你評論 係你地啲和理非進化到玩影相文革式批鬥

屌佢唔係唔俾食M記喎，
係佢諗住無差別入M記影相公審喎，
兩回事黎。

人地食唔食M記係佢選擇，
你可以屌食既港豬，
但係罪不至起底公審下話？

幾時輪到我屌人啊
我比人屌返轉頭就有
叫人罷食中資就分化
你唔撚話裝修美心啲人係鬼

成日講哩個問題
就黎變日經

其實宵夜仲有便利店選擇 午餐晚餐要平嘅可以食車仔麵等平民嘢 和你eat有好多車仔麵雲吞麵黃店 係要食burger嘅咪食黃店burger 葵興同尖沙咀嘉寶最平27蚊一個包 你自己無骨氣就唔好講到自己無選擇咁

咁你應該罷喎 按樓主意思，難做唔等於唔做，你咁樣係咪雙重標準呀on9，做好自己咪得，理撚得人食咩咩？

有得避咪避 而家講到食麥記十惡不赦 有廿五蚊食麥記唔食排包咁 都痴撚線

咁大家咪用返淘寶 食返美心囉

魚可以唔食添 三餐食麵包咪得
叫人唔好食m記又無代替品 反而叫人去煮/食其他野 唔係偷換概念?
繼續離地啦 最好日日去city super買進口野 無錢? 唔係唔肯做 只係唔肯做

有罷食藍店 但未完全罷淘寶 因為有啲衫或者少少雜物係淘寶買平 去其他網店分分中佢都係用淘寶入貨 有啲仲要扮自己設計 或者都係made in China 不過已經減少左好多

真係好撚雙重標準
你哋食m記就得
人哋淘寶就唔得
好心有能力罷食、買紅色資本既就盡量做啦
一個二個係到搵籍口
好撚嘔心啊

影相公審真係多左,
咁其實個d食吉野家美心個d都唔應該影啦

極端角度嚟睇，用礦泉水沖涼有乜問題？

你可以批評佢地同勸佢地, 發晦氣做怨婦真係好肉酸

拉

講緊心態嘅問題
唔知你哋係唔撚識睇字睇閱讀障礙

無支持過影 食個藍絲店都要公審 文革黃衛兵真心癲

你都知你on9呢
M記24小時邊有代替品
威脅人影相 屌你咁得閒去影囉 who fucking care
真係笑撚死 開po前唔用腦

恆指都就三萬點，點睇大家都係鍾意講經多過做

黃藍係政見，但支那血本身流緊係每個香港人身上，行為上都係會出面雙重標準依啲劣根性

我冇食幾個月啦 香港人爭氣！！！

好簡單 前線手足食麥記係咪又係心態有問題

唔知，不過佢係呢間公司既，要等人報料

上網吹自己係前線好易㗎 利申我識嘅所有勇武巴已經罷食中資藍店 支持黃店好耐 唔好話做唔做到 跟本係睇你有無心做

個post有大部分都係講緊食同唔食嘅問題
而唔係影唔影相

真係唔明點解仲有咁多人反駁樓主
1. M記吉野家唔係必須品，做乜拎咩東江水呢啲無得揀既野黎講
2. 係咁話咩m記方便/平，周街都係牛腩麵雲吞麵差唔多價錢，大把黃店開到一兩點，要食快餐唔可以食Jollibee/ Mos Burger？街市一盒叉燒飯又貴得幾多？有幾多人真係零凌3-4點去食m記？
3. 無錯made in China 的確係好難完全避免，但可以盡量做啊，買之前睇兩眼姐，衫褲鞋襪日用品大把平野都made in Vietnam/ India / Turkey

所以你班人明明就係懶，又無人要你做到100%，只係罷食m記都咁多反駁，可唔可以唔好再搵藉口講到自己無得揀咁

屌你老母 秀茂坪有咩宵夜買? 坐車出去食呀? 定又用返標準答案係屋企煮?
人地鍾意食薯條簡m記 你班撚樣代替品又無 叫人食車仔麵 根本亂撚7咁黎

咁你本身有結論，開咩post，好懷疑樓主喺到玩分化同割席

所以唔好屌人港豬食吉野家食元氣,因為食M記咪一樣

係啊幾時屈埋我係五毛

咁你依家發哂晦氣想點？好啲態度做好文宣勸唔得？

唔係將啲野非黑即白，罷唔到m記唔代表要食埋其他紅藍店，點解罷唔到m記每個人都有各自既顧慮，因為咁而批鬥自己人又係咩玩法

巴士咪又係sell HK

人地講緊條件一 想食薯條包 條件二 窮 你地又叫人食mos burger 又jolibee屌你咩
一直啲人屌 想食牛肉飯可以sukiya講緊差唔多價錢 差唔多野
你唔撚會入去麥記叫個想食包既人出去食雲吞麵呀？
食元氣周圍都壽司賣差唔多價錢 麥記有無呀又
黃衛兵屌你老母

你都白痴，一定要半夜食薯條又要平既點解唔去百佳買包薯條自己炸？同一煲油用一百次都仲乾淨過M記啦仲一定平過m記添

咪食OK 711囉屌你老母 買嘢翻屋企煮唔撚得？一定要出街食？你自己無骨氣就無骨氣啦on99

你講嘅野可以套用落美心 吉野家到

水電煤，3大能源點解決？如果都係中共

咁ching搭咩

人地鍾意食牛肉飯 你班撚樣代替品又無 叫人食車仔麵 根本亂撚7咁黎

無視味道同食物種類你覺得好撚有道理 好野又係自己煮
煮埋你老母食就岩

人地鍾意食牛肉飯 你班撚樣代替品又無 叫人食車仔麵 根本亂撚7咁黎

人地鍾意飲咖啡 你班撚樣代替品又無 叫人食車仔麵 根本亂撚7咁黎

邊忽熱
D包同薯條全部都凍
剩係食過通粉係熱

咪就係，講撚到個個唔洗做咁個個早收工咁，好撚得閒咩，食m記就係就腳。屌你又叫人去葵興又去尖沙咀，都痴撚線。

隨撚便喇 出街望下幾多人食 慢慢指住黎屌

咁你去幫襯大家樂吉野家美心啦 快啲同前線割席啦 人哋裝修老麥搞到你無得好慘慘豬啊

好 今日拉大隊去食美心

咁快啲去幫襯美心吉野家啦一街都係好方便啊 唔好搞黃色經濟圈啦齊齊食翻藍店算啦

前線班撚樣無視味道同食物種類仲覺得好撚有道理 好野又係自己煮
煮埋你老母食就岩

上山擔溪水

因為佢係少數15歲就返得工嘅鋪頭

衣家先知？
你用淘寶同M記比根本就唔啱啦
你通嗰個post入面班撚屌用西隧/電/東江閪水同M記比架
班撚屌冇m記食會死

咪話囉 連登仔屌港女飲喜茶 食海底撈
用奶共dior化妝品有罪 應該要死全家
但係一講到自己無m記食 就屌返你分化
連衛兵 咁m記真係方便呀嘛 好食呀嘛
屌你老母笑死我

死啦啲前線阻住佢哋食老麥佢哋會唔會嬲豬㗎原來手足唔夠食老麥重要㗎

唔好嘈啦 支持絕食

M記係必需品
冇得食會死架
睇今朝兩個m記Post叫人罷食都係負皮多過正皮就知

已經戒左食野同飲水了 暫時無乜問題

只係你做唔到人姐唔好拉埋其他人黎講
我生存左咁耐整係買過一次淘寶,咪又係好好做人

黃衛兵真係好撚好笑 咪繼續搞到自己神憎鬼厭

連登仔雙重標準世界級 呢頭屌港豬食海底撈飲閪茶 自己就走去食老麥吉野家仲話無代替品罷唔到 我真係笑撚死

真男人，我淨係呼吸練仙咗一星期，暫時頂得住

黃色經濟圈唔係共識？原來連登仔提出嘅黃色經濟圈係連登仔眼中係紅衛兵所為 媽啊我真係好亂啊

我屌你啦，發緊夢果陣手足拎住幾大袋m記包派比前線充肌果陣你係邊呀？你真係前線無理由唔知呀？吹你老母咩吹，你就返屋企幫你老豆吹蕭啦

戒左勁耐
寧願香港買貴啲 支持返本土產業

連登=全香港

杯麵咪得囉多多籍口

開始互相批鬥同要求人地點點點先算抗爭

sukiya得個一間分店,加x屋又唔係周圍有
邊度周圍壽司同元氣差唔多價又差唔多質素啊?壽司郎係差唔多既,但冇幾多分店囉
所以其實食其他藍店中資都有原因冇必要屌

黃色經濟圈喎

咁你繼續食藍店食中資啦 我都唔撚阻你

頭盔定先 好耐冇食
我身邊有黃店 所以行遠幾分鐘就有 變相好易戒到

但要將心比己就係
唔係區區有黃店

先講講金拱門既好處

快 平 鋪多 可樂飽肚 散叫20蚊以下 口味幾乎切合唔同人唔同需要

要戒 就要替代方案
我拎出邊d人既例子黎講

黃店免費餐 唔係個個附近有黃店免費餐 依個唔洗講
更加唔好講咩搭車去 你來來回回 個價錢已經貴到癲
再者唔係一定個個有時間周圍去

味道 冇得講既就係金拱門確實符合大部分香港人口味 依個係不爭既事實 有部分黃店味道其實真係麻麻地 我都唔公開講邊間

價錢 有人話 比多幾蚊就食得有骨氣d 其實個幾蚊 有冇諗過都係錢黎？ 要食餐金拱門 真係25蚊以下
再唔係等其他餐廳既下午茶餐 先唔講係味真係個個有時間去食下午茶餐 個價位都係25以上 自己煮！ 咁就要睇你點煮 如果你又真係做到25以下 又做到自己鍾意食 食一世都可以既 咁恭喜你 但我認為唔係個個都做到

講咁多預左比人話係籍口 但事實證明 就係抗爭既同時 大家都要有靠唔錯既消費能力先得

係要犧牲嫁喇 為香港 你可唔可以每日只咬麵包？ 唔好傻喇 推隻狗都冇力喇
身邊朋友食 我都唔會屌佢地 因為心知 唔係咁易搶到金拱門係香港既地位 佢係一個結構性 融入曬香港社會入邊

點解日本人做到香港人做唔到？ 因為日本人有能力去揀 香港人係冇得揀 有得揀仲邊會搞到依加咁

元氣你都可以話有蟲
咁金拱門呢？ 隨左話佢係垃圾食物 中資 餐廳既共同污糟外
仲有咩缺點？

都唔好講有咩壞處 直接講有咩替代方案吧喇 我真係諗唔到點樣叫人唔食金拱門 隨左比d手足死左既圖佢地去點燃下佢地個心 真係諗唔到有咩方法

睇黎距離大升市嘅日子不遠了

根本難食

如果講冇得避免
我去支那旅遊 長城 兵馬俑
有冇野代替到?
冇嘅話我就繼續去lu
成班人唔想承應自己畀緊錢藍屍 支共
就屌返我轉頭 合理化件事
我開post前完全諗唔到咁多人做唔到罷m記不特止 仲可以屌我離地

想請教下支那寶有咩係個個月非買不可?買唔到做唔到人

生活除左交通洗費食飯有咩係個個月都要買 洗衣粉日用品都唔洗買咁頻啦

你唔好同我講係買衫窮撚到要買支那寶就慳d洗唔好個個月買新衫啦

窮要食m記 點解你唔試下吊鹽水 根本就係你無骨氣

革命係難架喇 時代革命你班撚樣又學人叫得大大聲

要戒係難
好多野要戒野都係難
但你戒唔到唔好大大聲話比人知啦，比人感覺有同路人，然後大家心安理得一齊幫襯

大把傻仔自欺欺人 然後一疊疊銀紙送上支那貿易戰

輕拉

麥記我不嬲都唔食。

但我就真係會淘寶。

我主要都係買家庭用品，例如、水瓶、煎 pan，水龍頭蕊、調味瓶、油壺、行李喼轆仔、鞋櫃.......價錢比香港平，款式亦比香港多。

呢啲係香港都可以買到。但我如果幫趁港店即係助長地產霸權。

有無人可以講解下應該如何取捨呢？

而家搞革命呀 仲掛住沖涼？ 沖涼係必需？

啱
有冇盡力罷藍店你自己知，亦都唔係同連登仔交待

但係話自己去遊行打卡、嗌光復香港嘅時候，你諗下自己嘅所作所為配唔配叫其他人做手足

啱啊 個啲食中資仲覺得自己好撚威 大大聲屌人黃衛兵 將自己嘅行為合理化 轉個頭又屌人飲閪茶食海底撈 我係佢哋就食老麥都唔同人講啦

人定比人拉去臭格幾日你仲掛住沖涼，你都幾無恥

Hktvmall冇？

煎 pan 真係唔驚煎煎下爆炸?

淘寶其實難過M記
例如買D偏門野，未必有得替代
如果黃色可以連呢D都COVER到就PERFECT

一樣野對唔同人唔同時候係可以有唔同value如果冇錢嘅或者凌晨嘅的確係可以會有佢嘅獨特性 應該屌嘅係你有得簡都去食嘅人冇必要屌哂全世界

嫌麻煩唔知幾多手足已經食緊元寶臘燭仲有人嫌麻煩

點解你講到勇武一定會食m記？點解你講到食m記既都係勇武係逼於無奈？點解你唔肯承認好多仲食緊m記唔擺食既都係唔撚做野既港豬？

盡戒啦,有時宵夜樓下得返藍店同金拱門都要硬食,最少唔會有冷言冷語
利申:戒咗應該有半年,都戒咗半年宵夜

你都幾撚柒 食中資就食中資啦 仲大大聲以為自己好威 我係你就收收埋埋啦

Hktvmall啲貨喺邊到入貨？

啱啊 見過住旺角嘅friend走去食老麥 明明旺角好撚多黃店

買嘢之前睇埋產地啦 一嚟幫手杯鄰國 二嚟保障品質

食得多就真係死啦，班人一定無睇過Super Size Me不過佢食美國既先會咁，食中國製既一定健康啲

唔好因為食唔食m記就定義係咪手足/同路人啦

依家出面咁多行動文宣簽名post唔講 講依d分化內容

我見到個post以為我睇錯 有成千上萬理由去食m記

M記衰咩唔食得？

俾黑警入去打人 唔交CCTV 仲有係中資

因為好多人都仲會拎m記劵囉
咁你會批鬥埋果堆你唔承認？
有幾多飯劵係m記大家樂惠康 係咪又要影埋上網批鬥公審？

講咗十萬次唔好做標題黨

仲要係中信

大陸叫煎鍋。無科技產品。唔會啩。

勸不如你又講下點勸啦，都勸左半年喇喎

我見到都呆撚咗 原來得我咁on9罷食m記 利申住個度得間大快活 最近個間黃店都要行十分鐘

可以，我淘完之後markup番再賣比你

食大快活咪得

要屌都縮窄到屌啲有經濟能力之下食麥記啦 窮撚都要屌 痴撚線咩

文宣都做撚咗半年啦 係有心嘅一早罷咗啦 唔好講到無人做文宣咁

唔知啲人係文盲定點
「要戎m記可能真係幾難
但而家開始咪盡量食少啲開始戎囉
搵一堆藉口令自己心安理得繼續食M記仲屌返人轉頭係咩玩法」
呢個係心態問題 我一開始都講咗話我知難戒
但你有冇盡力先 而唔係一黎就搵藉口合理化自己

不過呢個post真係令我大開眼界
呼籲大家罷食中資係連衛兵
仲用東江水呢啲黎比喻
我差啲以為同緊大陸人嘈

黨鐵有得跳，嘢食有得煮，叫啲人堅定少少係咪好難

其實呢樓主唔係淨係針對食m記佢開post係因為有人叫唔好食m記，但俾班m記撚屌番轉頭如果班吉野家撚屌屌番轉頭，我相信樓主都會開post講架

之前收飯劵 有一堆都係M記咁應唔應該用好
d劵又已經比左錢

唔用都比咗錢
緊係用

前幾日先笑啲藍絲實排隊攞優惠
原來而家啲連登仔都因為平而幫襯中資
吉野家下午茶都好平 記得去食

👌🏻😎

我估樓上個班五毛或者大陸豬嚟 半年都仲有大把籍口俾自己食m記 原來黃色經濟圈condom嚟 難為咗班罷食中資藍店嘅人

但會比你影上網公審喎

好多黃都係學生真係無多餘既錢去選擇 但上班一族就.....

有時呢
都俾左個人資料銀行申請服務
咁點解唔用盡佢呢
Btw 俾你地揀去邊間商場消費好呢？

照用淘記，摼番啲錢用嚟支持黃店，捐番出去助養得唔得？

我幾撚時話會影相放上網公審啊

就係淆底

支那人
不意外

係

已戒老麥， 身體健康

我冇食M記4-5年左右
係因為福喜過期雞事件 兼覺得佢唔健康
當時個個都好嬲話要罷食 原來得我一個仍然罷緊？

上面已經講左，m記係唔係必須品？你咁樣姐係偷換緊概念

同埋“理撚得人食咩”，咁不如解釋下黃色經濟圈意義？

Exactly 跟本就係屌緊呢個問題 仲有一堆人將自己行為合理化 屌翻人哋係黃衛兵 唔俾佢食中資好似殺咗佢全家咁

五毛勿認真

福喜肉

有啲野唔淘唔得，香港真係好撚貴，黃店可能都係賣緊國產野。

死廢老學人講邏輯

身邊都有幾個自稱黃一個星期仲食幾次m記
問點解食答我鐘意食好難戒
心諗屌你老母食屎啦食垃圾
根本就無任何藉口係「必須」食M記

講個笑話你聽
港豬搞杯葛

好多鋪頭就係做緊呢D野

我叻d一次都未買過

講真要戒有幾難
又唔係必需品仲要熱氣到死

我以前都係勁鍾意食m記
仲要剩係食雞翼餐都一個禮拜食5－6次
福喜之後到而家一次都冇食過

話戒唔到個d真係不斷搵緊藉口比自己

真係忍唔住想quote翻呢句俾樓上啲港豬睇 一副我食咪食囉嘅死人態度去屌人黃衛兵

六月之前有邊個真係可以完全擺脫美心
而家咪又係咁

不嬲都用

落街食個M記先

樓下全藍 平日都係搭車出去買飯都唔食m記 只不過返夜更或者收夜個啲就冇計 所以非必要都唔好食m記

罷唔罷到m記係睇你有冇心嫁姐，如果你因為唔想行遠小小，唔想自己煮而成為你罷唔到m記既理由，咁樣就唔好再講咩抗爭，根本同藍絲唔係住個頭幫唔到手一樣

我又真係近10年又買過美心d野
除左人地買既餅

戒撚左 m記同吉野家半年有多

紅企就係睇中你班港豬忍唔到口

你都幾撚柒 而家係屌緊啲人係日常生活用真金白銀俾錢食老麥仲覺得自己無問題嘅人。你擘大對死人眼睇樓主講咩先啦柒頭。 事源係隔離post有人叫人罷食m記，樓下一堆連登仔搵籍口將自己食中資嘅行為合理化，仲要屌翻樓主轉頭 。前線打緊仗個陣當然無人會怪佢哋，我亦都無見過有人會係現場屌前線食m記。而家係屌緊啲人明明有選擇都要走去食老麥 。你係覺得無問題嘅咪繼續幫襯中資藍店囉

我唔敢話人，但係我會每日一步，唔食M記唔會死，唔直接淘都是一種表態

搬夠前線上枱未

up

得罪講句 成班垃圾

我就係因為福喜開始罷食到今日 估唔到咁多人口講罷食 人講佢又講跟風 睇死佢地咩光復香港都係post 上IG fb呃下like

無計 樓上太多人將前線搬上枱 明明佢哋個時真係無選擇先要食 同呢個post個啲因為懶而食m記唔同 係都要拉埋一齊講

你食既每一啖都係罪
食完仲要話自己冇錯真係on9
比藉口自己姐係自己都知道有錯

比錢人打壓自己得香港人型豬先做到

香港人不嬲犯賤
隔離個po話樓價跌兩立即入手
原來攬炒目的係自己買到樓
成班狗嚟

岩 所以我一直都有用淘寶買野

我自己覺得其實最好睇返間公司做左咩同咩資先。宜家其實好麻煩，中資滲透得太西利，當然麥當勞呢堆可免則免。但係其實美心呢類公司係都幾撚慘，明明唔係中資，成個集團因為伍淑清賤種（仲要割左蓆嘅情況下）都俾手足搞，搞嘅程度仲勁過扑野家同麥當勞

但每個人都淘少啲 就只淨番呢啲商家淘
積少成多

我以前都淘開
而家一樣野都唔淘
寧願俾貴少少買高質野
同埋買少啲野

行下Minimal lifestyle都好
消費主義令地球開始負荷唔到

去體育館沖涼咪唔駛比水費囉

咁撚垃圾都食，真係食開屎一早轉食mos

靠你地革命死撚得啦

戒唔戒飲水？
屌你老母

成班連福喜事件都唔記得咗
單單係呢樣野已經可以罷食
但原來無人做到

對上一次食已經係7月1

會員莊思那覆下呢段呀唔該

屌你老母臭閪
水係必需品
M記唔係

你個名 我自己最近係m記但戒左了

笑死
因為咁 所以就唔洗罷淘寶
自動貢獻啲個人資料上去

細佬我冇食10年

平時一星期四餐 而家一個月四餐

你支那人用淘寶用we7有乜出奇

仆街金拱門同淘寶，一蚊都唔比佢地

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

半年無食過

唔罷食金拱門冇問題啊
個人選擇嚟嘅
但唔好大大聲畀藉口自己囉

係有手足冇錢開飯 焗食金拱門
但唔會大大聲屌返人轉頭
甚至會笑自己做咗契弟

其實係心態問題啫
你有心 點都罷食到
罷唔到 都唔洗畀借口自己 甚至屌返人離地
做契弟咪靜靜雞囉 其實冇人知架

金拱門係中資
金鐘海富突登整包畀黑警
西洋菜南街唔交cctv 呢啲都夠罷食一世啦

冇嘅 食咪食囉 但搵藉口呢下 雙重標準囉

ching 心水清
早啲變大陸咪算 麻撚煩

屋企附近商場得大快活 m記 譚仔 銀龍 kfc 吉野家
仲有一堆無表態既店
我差唔多每日落街都係食大快活或者貼過民主派宣傳單張既一間小店
唔明唔食m記有幾難

如果啲人真係有去reddit做下文宣應該會見過r/avoidchineseproducts哩個subreddit
好多鬼佬因為我地而醒覺開始唔用中国野
避避下會明白好難，因為中国已經根深蒂固係好多西方國家
係呀根本冇可能完全避 ，係呀係好撚難 ，係呀會令人絕望
咁都要做架
必須品以外嘅食或者娛樂最好避免made in china啦，趁我哋仲有選擇權嘅時侯

咁我想問邊度有黃店版m記？25蚊一個餐 24小時開，問題係無替代品，你不如開番間咁既野咪無人食佢囉，有錢既都去左食mos啦，m記咁撚難食，但你窮起上黎有得揀咩？

S

無心既你屌會有用？

我住嗰區夠係得間雞蛋仔同大快活係黃
冇表態嘅總好過中資

趁我哋仲有選擇權嘅時侯
真 而家有得對抗點解仲要去幫襯支資
連而家都輸畀方便 平咁嘅藉口嘅時候
未來我地更加冇本錢對抗中国

你放出黎個個POST咪講緊入得M記都唔係手足
諗住要影低俾人公審 如果只係勸下人食少D老麥
而唔係一野就屌晒所有人/手足
D人點會屌得咁勁

OK 7仔叮飯都已係差唔多價錢

Ching比人屌得好犀利

又唔係要你守理大
M記都忍唔到口

你有冇追post 入邊討論緊影唔影相嘅根本十分一都冇
大部份都係嘈緊食唔食

睇嚟你對食m記嘅執着仲大過光復香港 樓上啲人俾曬建議你 點解宵夜一定要食m記先 OK叮飯咪仲平

我話 罷淘寶成效不大，商家都係俾錢 淘宝入貨
你就話 好啦咁大家一齊淘寶啦

笑死 畢業未？
同埋淘寶除左電話號碼之外其他鳩打有乜所謂 咪又係要自取

利申：4年冇用過

Big brian

真。一次都冇用過支那淘寶，用親都hktvmall/amazonm記亦都冇再食過

是但啦
至少而家講咗個問題出嚟討論

話食宵夜
25蚊OK 7仔大把選擇

起翻你底 明明你自己都撐黃金圈 但又堅持要食M記 乜你咁矛盾

因為一黎已經假設左入得M記就唔係手足
如果只係討論影唔影相既話
即係已經代表全部人都認同"入得M記都唔係手足"
但D人唔同意呢點 咪變左吵食定唔食 因為D人根本覺得個樓主一竹桿打晒全部人 包括經濟有需要既手足

樓主好勇敢，竟然敢挑機班食m記嘅連登仔，rip

宵夜除左金拱門真係冇乜嘢簡
所以我而家早睡早起

唔好話佢個post 呢個post都係
真係令我好驚訝
原來罷中資藍店係唔包括麥當勞

可以買perrier evian, 我日日都飲 你呢？

不分化

真喎 今日開始買

罷食本身無問題
但大把手足經濟有問題個D可以點揀?
講左咁耐都無人俾到D替代品出黎
去前線派飯卷咪又係M記
咁佢地食定唔食好?定等餓死好?

N年前已經轉去kfc食雞

On9

終於清醒
佢地不斷搵籍口唔勇武
到頭黎都係搞到自己
香港人係唔值得救
下跪咗都唔值得

其實我自己都有食 因為M記D咖啡真係好難戒 跟餐加一蚊有正常既即磨
但由以前一星期兩三次 到而家可能一兩個星期先一次
應該過多排就可以完全唔食

咪撚咁多藉口啦
我終極窮撚黎，由六月開始冇行過入M記半步

無裝過pay me alipay
無食金門橋超過3個月
利申:和理非

On9 M記都可以戒唔到
捱杯麵都唔撚食佢啦有幾難
便利店係24啦掛

6月開始冇食過

啱 仲要理直氣壯個下好野

我望一望返個post同樓主標題
再望下你個留言
唯有要畢咗業嘅大師你原諒我冇乜慧根
get唔到你講成效唔大

其實呢 可能你4年冇用過唔知道啦
淘寶用支付寶付款嘅話 係實名制
同埋淘寶app係會盜取用家個人資料嘅

利申 冇用過 不過有睇新聞

好今日就開ac用

乜依家要實名咩

唔知旺角果間比黑警入去打人嘅M記交左cctv未

例如？

其實星火係咪要考慮下開24小時炸薯條快餐店同中式餐飲，黃店正正缺乏這些?
一來可以請失業手足
二來可以抗行藍色餐飲
三來可以感化淺藍

其實你哋食M記嘅原因我全部都身在其中
1. 屋企附近冇黃店
我附近夠得間大快活食 我會出其他區食
2. 冇錢 經濟問題

用飯卷講黎冇用 而家係講緊仲比錢食嗰啲
飯卷錢就比咗緊係食
3. 得M記24小時
我都好撚為食 我會選擇去759買定零食 杯面
至於乜野方便 好食 戒唔到就咪撚拎出黎講

肉真香.jpg

一大班人入面一定係會有投機者貪小便宜放棄原則，呢d人唔係少數。搭党铁食m記用淘寶wechat小米一定唔少連登仔做緊，個問題係知自己幫緊中資仲要大條道理話人多鬼餘係咩心態。冇原則唔盡力做嘅收下口好嗎，口水多過茶

利申：上面講嘅所有嘢已經冇再幫襯過

一直都想 之前以為hktvmall可以取代淘寶
但都係唔得 淘寶嘅優勢係除咗平之外
仲有佢搵到好多冷門嘢
好似無咁多人用果啲電話配件
同埋送貨快 對比起外國果啲網購

屌到佢哋知個重要性有幾高
香港整定打長期戰
黃金圈就係由生活小細節做起
美心都罷到，點解金拱門仲會有千萬個理由去食
又唔係三餐冇錢逼於無奈個d

第二點漏咗仲有街市飯盒

笑死
食明明就最多選擇
冇黃店冇24都係藉口冇撚野呀

利申 寧願去便利店買垃圾都唔食m記

你放出黎個個POST係講緊有理無理都要影左先BOR
咁用緊飯卷個D手足都抵撚死啦
出去打餐死 俾人趕出屋企 拎M記飯卷食下野都要俾人影
手足WOR

我認 呢幾個月我都忍唔住口 食咗兩次

樓主你都幾好心機 發現佢哋對m記有幾執著之後真係無氣同佢哋嘈

屌曬佢地老母

前線唔使接受意見？你咁講只係代表到你唔係前線咋喎

個post下邊又有幾撚多人係屌緊樓主影相先
9成郁係講緊佢哋啲「苦衷」再屌返人哋都係飲緊東江水

唔係話要平
美心元氣支那360而家都冇去
買野都唔知去邊
左搵右搵ON99都係買唔到
咁我咪去淘寶打個keyword就買到..
少少野都唔比買係咪要全人類同你苦行?

大陸工人前線全黃

放工已經又餓又累 食老麥都係貪快靚正又開得夜啫

Sor 我針m記係因為佢仆街
Cctv plz
Sorry我係咁小氣

其實有樂天 Amazon gmarket 揀

其實唔難
9月戒到而家
mos burger不知幾好食

D人點離題我唔知啦 無追晒
但樓主本身個POINT都有問題啦已經
到時真係有手足俾D好似樓主咁既ON9仔影相俾人放上網起底
到時就真係CONDOM都不如

一句講哂
口裡雖說不，身體卻誠實

我以前日日食，而家一個禮拜食一次

咁你教下我10點打後有咩餐廳可以食
24茶記都係9成藍多
即食麵唔係vaild替代

搭單問
其實KFC食唔食得？

利申冇食幾個月 因為唔知佢食唔食得

係 我熱狗五毛分化警察 咁樣你捉到鬼會唔會開心啲

你都痴撚線 我幾時有話要影佢哋相放上網啊
係咪全部食M記嘅都係前線手足窮到得$25用緊飯卷
咪撚搬前線上台合理化自己食M記啦屌你老母

。。。你同個啲話東江水夠係同大陸買嘅藍絲有咩分別 ？選擇Iphone嘅原因就係因為夠安全，比起啲Android 機，Iphone無咁易俾人hack，偷你嘅資料。一係俾狗拉 一係用iphone 你點揀？ 再者啦 唔見得有咩機唔係由大陸工人組裝

咩叫valid?
買定 自己整 唔好食
決心問題

食得 前線全黃 管理層唔知

慢慢戒係好事

怡和
唔係中資不過撐警

不了

咁就算撚數啦

咁你靜未得囉

KFC 係怡和餐飲 怡和即美心

個撚個食M記嘅都係冇錢開飯嘅前線？
我就唔撚信啦

我唔係指要堅持食M記，但我覺得屌人既方法唔可取，有能力既咪盡量唔食m記，但唔洗屌人食m記囉，我覺得黃圈要做起係靠大家自發，而唔係強逼性，可以態度好少少勸，但樓主用大家可以買淘寶了黎屌啲人食m記唔多好。如果集會唔夠人，我會怪我整文宣整得唔夠，落多啲去整文宣而唔係屌啲港豬點解唔黎囉

你就真係痴撚線啦 你無講姐 你放出黎個post有呀嘛
到真係有手足俾人影俾人起底個時就真係多撚謝你
唔係全部手足又點？其中俾你影中一個手足都嫌多啦

個post極大量5毛分化

心態正確
又唔係話去到一食就會俾人公審嘅地步
你話窮一個月要食一次半次其實完全諒解
但唔好搵藉口合理化自己行為
講真如果你自己都知道要搵藉口解釋自己食M
你哋都明白自己其實愧對手足，底氣不足啦

人哋做到你哋做唔到，咪審視一下自己決心或者做多啲其他嘢補償返

我自己返工都仲係要搭黨鐵過海，咪唯有其他時候或者放工就轉多兩次車搭巴士，搭地鐵就用神卡同airdrop多幾張文宣

大大方方認衰，唔通真係咁得閒割你咩
最緊要你過到自己個關
但唔係係到聲大夾惡話返人離地轉頭囉

咁就要問下點解M記會咁多撐先啦本身

你咪試吓叫個收夜既
返完工攰到仆街仲要煮

都話囉
自己區有間24黃店我一定幫襯

咪就係，即食麵唔係食物？點唔valid？m記未又係垃圾食物。唔食垃圾得閒果時就好去百佳掃貨，夜晚肚餓自己整啦，又健康又唔使落街，呢樣又va唔valid

我想講有人係派M記優惠券俾前線

唉你真係好撚煩 你仲未明個問題係邊起翻你底，你唔係屌612就係分化香港人你話你唔係五毛真係搵鬼信

呢個post大撚把聲大夾惡屌返人轉頭仲要搬前線上台

佢地會叫你自己煮算 講野根本都唔實際

買定其他整返熱
我就食垃圾嘅
反正M記都係
唔明意義可在

所以我咪話係5毛 認埋你都唔鍾意

屌你自己睇留言好冇
你搵到十個係屌樓主影相我都當你贏

罷食罷買真係好苦行
辛苦晒

懶就懶 無骨氣就無骨氣
唔想煮咪食OK叮叮飯/叮叮嘢食
唔好幫自己嘅行為搵籍口再合理化

原來罷淘寶 罷中資都叫苦行

其實我個人就冇話要屌啲人用淘寶嘅
你用淘寶唔好聲大夾惡屌返我用Amazon未得囉

班人就係咁，自己懶就搵藉口

前線condom黎姐 俾人影抵死啦
班離地撚食下黃店屌下d前線食老麥
簡直係對呢場運動有無上付出

好撚正確

唔好話咩苦行啦

我哋時代革命緊架
乜撚嘢叫革命啊？
乜撚嘢叫光復啊？
連買嘢食嘢都光復唔到
你嗌乜鳩時代革命啊？！

我唔係咁嘅意思，我只係想講好多前線都會接受其他人嘅意見，唔會因為自己係前線所以覺得自己就係評定對錯嘅唯一標準，
如果令你誤會咗我話你係熱狗嘅話唔好意思，冇諗過捉鬼，捉鬼亦都唔係討論嘅重點

不如樓主講下九龍新界有邊d公司唔係中資(衣食住行)

咁未一齊用囉

Made in china難避在外國牌子都有係中國設廠
出面d細舖都可能賣緊中國製野
但m記淘寶唔係充斥著你生活入面呱？
無黃店都可以揀d無表過態
你邊到慘到無黃店就得返藍店m記既不妨分享下
學生無飯開既唔好怕出聲
講得一定大把家長幫手 相信手足們既能力

又翻翻呢個問題，你自己睇下post有幾多人係因為影相而屌？由頭到尾都係屌緊啲人有選擇又要食m記，唔好轉移視線啦

咪撚再用前線都食黎合理化你自己嘅行為啦
食M記嘅又有幾撚多個真係前線冇錢食飯啊
嘥鳩氣

我認同有得揀唔揀果啲抵屌 但影中前線窮揀手足真係大傷害 比人捉鬼好爽？
有無睇過果篇寧願自爆都唔想比人話係鬼
你睇下岩先又有人話我5毛喇 但起底我第一個post就係防毒面具所有你睇到啲人智商到底有幾咁低

中國的會爆炸
睇路

其他人我唔知 我由頭到尾都屌緊個樓主一竹桿打沉成船人 包括手足

其實如果大家過到自己個關咪繼續食繼續淘

無可否認，每人決心不同，做嘅程度不同，無可能統一，但唔好嘗試上嚟拗，然後要人同你講「食都無所謂啦」，去合理化自己行為

講左幾耐樓主屌緊d有得揀仲食m記既人啊 專心d啦

不嬲唔用

餐廳
我係立場係講緊收夜有咩食
唔係你口痕要食嘢
我自己口痕都係煮麵食
今日先去donki買碗麵
但係如果食宵夜當正餐既
咁食法自己死左都未到中共收皮

一下子難完全罷食嘅話，咪慢慢減食嘅次數囉
最緊要係你有冇盡力去做

同你講就真係晒9氣
不知幾撚多前線無飯開
幾撚多連家都無得返
同埋重點唔係有幾多個 而係一個都嫌多呀你明唔撚明？就算只有一個手足係窮到要食老麥 佢都唔值得俾你地咁屌法

屌你成段野轉做M記都係一樣

咁就唔應該放個咁既post出黎誤導人啦
一陣真係有on9仔去影人相
影到手足入邊個數先

M記會好過即食麵少少掛

你不如㩒入個post逐個留言睇 大把人屌緊隔離post個樓主係離地撚 又話m記平又話m記近嚟合理化

你係咪曲緊

m記 狗都唔屌

你估d人會唔會咁好心機睇晒成個post?
我淨係見到樓主一黎就話要影晒d人先屌7佢
有問題？

唔該搞翻清楚個主題 呢個post嘅樓主係屌緊隔離post comment嘅人

你沖涼都要介熱水啦 煤氣公司都係藍

我用番「淘宝」喎，就係「藍絲帶」架喇？

我琴晚係隔離POST講差唔多嘅野
俾人話我搞文革

用緊啦

東江水係我哋自願買？個政府強姦我哋個銀包逼我哋買㗎喎 但m記好明顯係有一班人明明係有選擇嘅情況下 仲真金白銀自願俾錢佢賺 仲要搵一埋籍口話自己無問題 唔好搬啲藍絲廢老邏輯出嚟啦

半曲掛

Agger
問題係你問心有無盡力
唔係屌鳩返人地

已戎金拱門7個月
唔係好明有幾難戎
波羅包 三文治 熱狗 飯團等等等 或 自己煮飯
都可以代替金拱門

合理化？有問題你唔去正視 淨係識迴避
你有間似m記咁方便嘅黃店 我晚晚去食添
問題係無substitutes啊嘛
你罵我罵其他人無骨氣對場運動無幫助嫁喎
我唔食一樣大把人食

分化post又出黎了

買iphone都算貪平？
收皮啦死老野

唉你班m記撚真係好撚煩 上面咪同咗你講食OK叮叮飯 再唔係食杯麵 你係咪選擇性失明？ 同埋係咪一定要食宵夜？懶你就懶啦

除左免費卷
冇比過錢食

岩啊 如果附近冇加藤屋又想食牛飯咪食吉野家囉,
反正我唔食都大把人食

咁你唔去幫襯美心吉野家？夠一街分店啦 個個好似你咁諗黃金圈就收得皮啦 自私撚

負皮個205個人係咩心態
出黎講下
順便想屌你地老母

最近一次食左m記 係因為凌晨2點 屋企附近除左7仔已經無其他食肆

有其他選擇一定唔食

平, 方便, 24小時
好難戎所以唔洗戎

agger
既然話自己黃到仆街
點可以接受自己d錢入中資袋？

黃色經濟圈=連衞兵

必你老母
需你老母
咁撚廢搞革命？

笑撚咗 咁裝修美心係咪鬼？

點解仲要食金拱門啲垃圾，冇錢就食杯面啦，有錢食mos burger、祖樂比啦！

岩啊
我自己唔會食都唔會屌人食
因為確係冇替代

姐係港豬

我戒左m記/ kfc/ 美心/ 扑野家半年
每次有衝動想買之前諗吓一班手足，就會停

冇必要就唔好買
冇得揀先買
知道買係錯
就夠啦

冇食幾個月了

無黃店咪自己煮囉
笑左
根本就懶

自私撚？好心你地啦 矯枉過正根本對件事無用 你唔見有幾多人屌7你地諗野離地不切實際
你飲嘅水 買野自己煮 食叮飯都可能中資/大陸造啦 我希望你屋企最好唔有任何中資/ made in prc related嘅野 唔係嘅話你不餘都係收收皮 出少句聲

支持中資就要割
你肯定係爬同一坐山？

以前元氣 吉野家晚飯時間有邊間唔係排晒長龍
個個都好似你班m記撚嘅心態咁仲抵制啲乜

你班m記撚罷食中資係咪咁撚難？唔食m記係咪會死人？ 要平嘅唔一定要食m記你明唔撚明 再者市面上起碼70%嘅嘢made in prc related 你點避？但市面上係咪有70%嘅食肆都係M記？係咪咁難避？

班m記撚真係好自私 個個都咁諗唔使搞黃金圈啦

認同

真係嘥氣

唔係講做唔到
而係要講嘗試去做

自己做唔到，所以用東江水無問題

食少啲m記都離地你都係食返美心啦

唐記
雖然好似都係藍，但好過紅

由日日McCafe,到而家自己沖咖啡呀，返工放工都無坐黨鐵，有堅持㗎！

而家係叫你盡避中資
問心避唔到冇人會怪你
你問下自己點解仲會選擇幫襯中資?係懶定係冇決心?
邊一個係自私撚 邊一忽離地?

完全同意 好多人一黎就話冇可能戒
其實唔全戒 都食少幾次
同埋又唔洗一定食黃 食下無立即都得
好過紅色中資
結論就係盡力做

淘寶太方便了～

同TVB一樣 避無可避

個個都「我唔食一樣大把人食」
結果個個都覺得唔緊要照去食

嚴人寬己咪呢d撚樣囉

你有付出好多謝你
但唔等於唔可以屌醒你
你要好好諗清楚
你食m記既同時 忽視左啲咩又助長左啲咩

認真 幫中資公司打工 都應該主動辭職la

佢整完部野都要apple 個system先用到架

係連登屌冇用
你搵你堆現實朋友屌先有用

Ching住邊

我都係一係屋企煮麵，一係ok 7仔叮叮，一係就m記，咁無可能揀藍色粉麵檔如果有人開到間24連鎖黃店就好不過我諗誠哥先做到

ching又秒

無食m記好耐。
最鐘意食新地筒
對上一次係ex請我食

7-11都係藍喎 叫人唔食m記食7-11係咪五毛

無野食。食唔飽你請？

用中資
其實等同藍絲

屌 6月開始無比錢食過m記
唔明罷食有咩咁難

咁間黃店餐廳用中國食材點計

睇清楚原post條友最尾講咩先啦，佢話要影相批鬥食m記既人呀，話緊食m記等如唔係手足呀，無人講過食藍店中資無問題，但係咪咁樣就要比你割呀？睇清楚人地屌緊咩先啦柒頭皮，如果咁樣都要割既話遲啲都可以出個po話唔上前線就唔係手足

批評自己人好簡單架咋，但諗下自己係咪每樣野都做足晒先啦？其他人食m記就有問題，但講講下原來自己都有用made in china既野50步笑百步咪依啲囉

所以話盡量啦 一下子好難戒
要等其他東南亞地方多返做廠先有可能做到

肚餓都唔會食！唔食一餐半餐又唔洗死……

你有無睇清楚我打乜嘢 都係個句 市面上70%嘅嘢都made in prc 有得避都會儘量避 但係咪70%嘅食肆都係M記 係咪咁難避？同埋至少我買made in china嘅products唔會大大聲話自己無錯 仲屌柒人離地撚 你咪繼續合理化囉

起碼都係黃店

唔好用呢個point去成為唔幫襯黃店既籍口

既然你識咁講
就唔好將「用中資等同於藍絲」去否定同路人

似係你無睇清楚我講緊咩，我話啲屌原po樓主係屌佢話要影相批鬥人呀，傻系

我理撚得你幾多%，70%用得，唔通60%就唔用得咩？事實無黃店取代到m記，總之食m記又好，用國貨又好，根本都唔應該割，戒到幾多盡量戒已經足夠

咁不如你睇埋原post啲comment先啦柒頭 割乜撚嘢 係樓上啲on9仔屌我離地 屌我黃衛兵先㗎喎

成班柒頭比樓豬開個新po轉移晒視線，連原po樓主比人屌緊咩都唔記得

六月開始冇食，近排口痕剩係食左一次，下次不敢了

仲諗住幫口鬧添

依個世界係咁架啦你屌人人地自然屌返你架啦，開頭果條柒頭皮一開頭正正常常勸人自己煮/食少餐點會比咁多人屌

引戰 要內訌了

其實係真心，定玩膠ar你？

M記商標始終都要外國授權，個春袋永遠都比人揸住。 淘寶呢？ 你揸住ar?

第2樣係擺M記，都係想M記賺唔到香港人錢姐，民建聯D蛇齋餅糉都識叫人去搶啦？ M記果幾日優惠又係咪真係賺到？仲賺你好多ar?

為果幾日優惠攪到又分化，又大戰咁，好玩咩？

由始至終，敵人都要逐個殺，M記制旗作用又冇，又唔係輕易殺得死，仲要極難搵替代，攪佢係咪on9㗎？火頭挑得多爽D咩？ 有本事嘅先整間同M記差唔多價位，又係食果D嘢，再嚟踢走M記都未遲啦。

ok咁我地一齊食吉野家買美心啦我都係手足黎你唔屌得我

佢地好鐘意亂用“黃衛兵” “連衛兵”哩啲字眼黎綁架你，唔俾你屌佢地架

戒同戎都未識分?

講真
如果自己友連M記都罷唔到
有乜資格屌鳩藍絲幫襯美心 吉野家

真係連少少定力都無既,
咪想食十次先比自己食一次
再慢慢減到零

食垃圾仲要大大聲同人講

你搵到原post有十個留言係屌佢影相嘅我都當你贏

咁元氣？starbuck?

講個笑話: 罷食藍店

算吧啦，佢地叫香港人反抗就聲大大，連最撚簡單既罷食罷買中資公司都做唔撚到
講撚一堆藉口，乜撚野m記好平、好方便、夜晚冇野食去合理化自己幫襯中資
人地出面啲勇武手足打生打死，自己出少少力都咁難

過一排吉野家、美心、支那寶出啲優惠港又一班香港人幫襯架喇

不嬲有用開

想食咪食lor

有自由食自已想食ge野

on9 罷工都搞唔成啦，講鳩咩

Hi 搵到未？

日後我覺得食個m 記都比人公審

我想講大把人用淘寶
1111/1212 我肯定你公司大把同事都有用淘寶
深黃個d 都用淘寶啦

又話唔去中資公司消費
但又要用淘寶
講一套，做一套

你避到淘寶都避唔到made in China d野

你知唔知Amazon 大部份野都係淘寶

你覺得自己好幽默？

既然乜都避唔到中国
我地係咪冇必要去反佢?

俾人屌我都要講
香港有幾多野係made in 支那？
就算街邊買濕碎廚房日用品都係淘寶貨
有錢我都想用意大利貨

唔係一時三刻可以脫離大陸嘢
慢慢嚟啦
好多工廠都轉晒孟加拉印度越南
到時就可以完全脫離

呢句真 搬屋都唔會話即走啦 唔使返地方咩

麥炸雞 10/10

食緊麥當勞睇呢個post

大家依家咁講好似睇tvb唔轉台都一樣無問題

可能好多連登仔都唔知自己間公司係咪中資

知又點，都唔會辭職

老實講真係窮
M記呢啲又平又方便好難完全唔食

相反美心果啲真係冇食過

你係咪成屋都冇大陸貨？

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

油塘？

雙重標準

1月1 有全日早餐
訓到三點 食個熱香餅

去食都係因為夜晚收工得翻m記未收

咁點解仲用中資既 仲係同路人？
真心一問喎
除非你唔知佢本身係中資姐

利申 衣食住行全部非中資

認同盡量食少啲開始戎

但個po嘅重點就係一食m記=偽黃

利申:食少左好多

其實消費少d係最好，就算黃定藍都好
商家始終都系同政治分唔開，保留錢財=保留實力，消費主義只系對商家/上層得益。
得到非必需物質其實更加空虛，不如擴大抗爭版圖更好啦

個重點你邊到睇返黎

中

劈頭第一句

中資公司都可以做既
出佢地既糧姐

唔係個個知M記點解藍
要宣傳理由

屌咪就係囉 根本佢地比好多藉口自己

有一餐唔係食黃店已經係罪，係無決心革命既港豬

持續減少用
而唔係今年唔用 下年又照平時咁用

保持影響力

睇左幾頁見有d柒頭好似唔食m記會餓死咁 唔死都冇撚用啦你

有幾難當減肥囉
自己帶飯乜都得啦

平常人冇咩嘢
我兩年前一日一餐都冇所謂

但有啲有健身嘅手足要食好多嘢 又要計卡路里蛋白質果啲 咁樣對比下M記真係最平最方便同埋高卡路里

佢哋辭職我直播切J又點話

淘寶 不了
金拱門 不了

樓主呢d仆街又係到道德綁架人
其實淘寶真係好方便
你唔好柒同我講要用Amazon
如果其他野係好用過淘寶的就一早用左啦
點解下下都要搞到咁撚柒辛苦落街左搵右搵去達成目標
再者罷藍小店可以好快令佢收皮
罷淘寶少幾十萬個人買佢野都唔會有咩影響囉

真係唔會用淘寶
我而家剩係想買相機同鏡頭
呢D係淘寶一黎貴二黎有咩損壞又麻煩

另外，唔食M記食其他都得啦
平0既咪去食D頹麵同頹頹地0既茶記囉

如果有塗層 隨時食埋落肚

咁點解用中資食材嘅黃店就係同路人
真係好難理解

你唔直接幫襯中資，啲原材料一樣係中國黎架啦

為虎作倀

所以咪話連登係大台/風向集中地

食物：必須品
淘寶：非必需品

無可比性

新一年就走去食屎

樓主屋企有冇用made in China 嘅野？

agger
明明中資更應該抵制 講咩童年回憶

一日用多30蚊一個月就接近成千蚊

對窮撚黎講真係壓力大

不過連登個個50k起跳，一定唔關事

屌你 日日食m記 之後睇醫生都唔止1k啦

「香港人，反抗」

最基本既罷食罷買都做唔到，學下人地韓國日本人啦。

咁用中資既黃店 同 用中資既藍店
你揀邊個吖

冇黃店 替代品可以係中立店
冇快餐店 替代品可以係餐廳 茶餐廳
完全只有中資 藍店 可以捱餓 唔食 去第二區 自己煮

你含撚啦 唔能夠忠於自己 咪唔好嗌時代革命囉
夾硬搵藉口 好撚肉酸!!!

鄭立真係叫大家可以用淘寶
原因係最終係市面大多其實都係淘寶貨

明明食有好多alternatives
正常D有麵包 燒味飯
頹D都有OK 7仔叮飯
真心唔明罷食麥記有幾難

樓主既標準
兩樣都唔揀得

一方面抗爭 反共
一方面倚賴中資

咁講 仲洗咩換美金 減少銀行存款啫
本身已經低成效
成班仲繼續聲大大 用第二種方法支持大陸

推咩文宣啫, 你唔覺核突嘅咩?
成日講爭取民主 同經濟戰 係長期抗爭
一時又話M記 係可以幫襯嘅中資

而家唔係我食多幾次黃店
就可以抵消你比m記賺嘅錢
M記賺咗嘅錢 唔會因爲我食黃店而蝕返㗎

咁有錢，咪係離地囉

+1
喺香港俾貴價幫人交租真係笨柒

仲有咪撚拎分化 兩隻字嚟做免死金牌

就算係要批鬥班食M記嘅人又點
你自己覺得冇問題 我就要批鬥到你唔敢食!!

和理非 勇武 兩者都有可能可以幫到場運動
所以 兄弟爬山 各自努力 絕不分化

食M記 俾中資賺錢 仲話人分化?!?
Short撚咗?!?

雨傘衝擊立會嘅人面對嘅係法律風險 群眾壓力
食M記嘅人 面對冇錢 冇黃店食
所以要不分化
呢個就係雨革俾你嘅教訓?!?
好撚柒噁心啊

如果個樣野係得淘寶有 我寧願唔買

真

Nike唔係made in china咁簡單喎

Nike跪低！火箭隊及部分nba產品撤出中國nike

我覺得M記仲咁多人食係因為未搵到一個完完全全嘅代替品或者可能已經有代替品但係唔夠多人識 香港需要一間出名嘅代替品去代替M記
利申番：6月到而家無食過M記

淘寶小兒科啦，身邊大把人食緊元氣飲返Starbucks,
都係果句啦，方便丫嘛邊避得咁多

Ching 有見地

"分化撚 如果前線咁咁咁你係咪要割 你知前線嘅感受咩 冷氣軍師"

求其到up都一啲無敵說話嚟講 上過前線話人知其實好撚危險 唔通開po前又要利申前線咁樣先唔會畀人屌? 啲人根本唔想認衰仔 篤爆咗佢咪話你分化撚囉 即刻贏咗 冇計傾

黃店 利用‘中資’食材去賺錢 支持場運動
撚屌 食M記俾錢中資賺

一個係利用‘中資’去支持香港
一個係支持‘中資’

再放大嚟睇 所謂‘中資’食材 嘅中資 好應該係細公司/民企
M記 中國高調收購國內營業權 國企 上市公司

食材公司 一定比m記賺得少 不論金額定係成本比例
賺嘅係間公司 就算共黨要搶 都搶唔到幾多

M記賺 就係中國賺 共黨賺

答你呢個低質問題 都打咗咁多字..

由頭到尾都係講緊你班m記撚心態嘅問題
有冇盡力去避免唔幫襯啊
有嘅咪得囉呢個Post唔關你事
冇嘅就咪撚搵藉口乜乜柒柒然後大條道理繼續食
係啊講緊班搬埋東江水出黎講嘅柒頭啊

頂你唔順人地幫你坐十年 你唔食m記都唔得？
你好意思講出黎

早講啊嘛屌你班m記撚
原來生活冇可能完全避免made in China
所以m記就算係中資食都冇所謂
講乜撚野罷食 我聽日就幫襯美心 吉野家
屌你老母

唔係好明你講咩

不過我嘅意思係 食m記 冇資格用分化兩隻字
就算係批鬥m記撚 又如何?
不利抗爭 支持中資 屌人分化?
Funny!!

你哋罷食到中資M記之前我都唔撚會再罷食任何藍店
反正大家都咁識搵藉口合理化
起碼幫襯藍店都冇幫襯中資咁罪大惡極

我想講分化 前線乜乜乜呢類型嘅野已經畀人濫用咗
唔啱聽咪屌你分化撚囉

方便啊嘛 附近緊有一間
唔撚洗特登搵邊間黃店
吉野家啲下午茶夠便 慳返啲錢

+1 我想食牛肉飯 附近冇加籐屋 又唔想晒時間排隊 咁我咪食吉野家囉 有冇野取代到佢? 橫掂呢排少人又有優惠 唔幫襯就係傻仔
你知啦 我晒嘅時間排隊 可以用嚟賺多啲錢捐畀前線喎 利申黃

如果真係真係冇得揀嘅情況食 冇人會怪你架
但如果有得揀嘅話就可免則免啦

真係激撚死

3310其實都講到電話

Reebok推係adidas

我唔洗藉口，食咪食囉屌
我有罷食吉野家、元氣、Starbucks
但係唔覺得需要抵制麥當勞又如何呢？

唔好成個冤婦咁啦
覺得自己有罷到M記人地照食就覺得自己蝕左咁

自己做到幾多自己知就得架啦
唔洗企到高一高咁去屌人

自己做到個d先算數

做唔到唔d唔算數

原來罷食中資都叫高人一等
你哋食m記蝕嗰個唔係我
賺錢嗰個係中資姐
多撚謝你點醒我
我唔會再特登去搵邊間食得邊間唔食得
反正方便 夠平就得

話你企道德高地呀，唔係高人一等呀

是但你啦，你鍾意點就點啦
Get a life

我就覺得罷食吉野家 美心冇乜大影響 所以罷嚟冇用 同埋佢地撐警係佢地立場 接納佢地意見都重要

利申黃絲冇罷照食

半年冇食

係架，每個人都可以有自己既立場
只要唔係個d出錢搵黑社會斬人我都覺得ok
當然只係我睇法

一百個人就有一百個人既標準去衡量罷邊間

所以唔明咁敏感做乜
又話要影相又盛

緊係鐘意點就點
反正啱自己食 夠方便就得

Get a life

支付寶要
Google返 有篇01新聞講得幾清楚
不過支那01就唔貼喇
至於淘寶app盜取資料可以睇返傳真社嘅報導

我原本都癡情於喜茶吉邊元氣 間唔中都會買m記
一反送中即刻罷哂 頭幾日真係唔係慣 但有心罷一定罷到
你話發完夢都凌晨啦邊度有嘢食 最多咪返屋企煮 一係就買麵包 想講一包麵包真係幾飽肚 $10都唔使
M記地溝油
眼見身邊仲有人食海底撈淘寶用支付寶北上 仲要打埋卡
仲話自己反送中 有咩資格嗌光復香港時代革命
屌完佢哋然後屌返我話 「其實我覺得冇問題」
不過既然大家都有藉口比自己食藍店中資美心 你哋對得住良知咪繼續幫襯囉
（ps之前試過用飯卷買m記 比frd見到post story屌撚到我上天花板 自此之後食都唔食

呢個post已經出現咗咁嘅野

唔係made in China先考慮買唔買
可能我學生無乜物慾啦
我真係半年冇乜買嘢
草咗好多錢 all in買下波仔

之前多口講過d人淘寶淘垃圾
有幾多樣野你淘返嚟嘅係用到超過一年㗎？
尤其係班買衫嘅，嚟到質量唔好版型貨不對版你咪又係着一次就揼。
平又點？着得個一次甚至唔着就揼
又浪費資源又益左d支那商家

但之後俾連登仔屌我on9

一分鐘洗完啦 整九大簋?

我都係
做做下慣曬
同埋唔會覺得唔方便咗

都係嗰句啦
你覺得抗爭生活化重要自然就會戒到

黑警做d咩，藍絲都死攬

相反我地呢，見到有人買麥記都屌哂鬼

點贏

我都o撚晒咀 點解嗰個post咁多負評
口口聲聲黃色經濟圈 罷m記有咁難咩？

因為m記係連登仔春袋

痴線 如果黑警做啲幫敵人(黃絲)嘅野 我地實歡迎
一樣 如果我地做啲幫敵人(支共)嘅野 輪到藍屍歡迎
敵人歡迎嘅野我地絕對唔想做
你講嘅兩樣野都唔係同一把稱到嘅

留名睇連登仔狗衝10蚊 9件
算把啦

好多黃店就咁貼幾張文宣都大把人衝去幫襯，就俾你講到係”利用”中資支持場運動

同樣地手足背後可能做咗好多野，因為仲有食M記就俾你地話藍絲，唔係同路人

利用定支持真係任你講咋喎

辛苦你打咗咁多字但完全唔覺得你解答到

睇黎人地幫我坐十年我連屎都唔應該屙
知錯了

係屋企煮個麵好撚難?
講到M記係必須品咁

一嚟 你就咁用中資兩隻字 但兩者一定唔係同一個lv..
二嚟 黃店黃唔黃 真係講個信字
但就算個手足喺背後做咗好多野都好 m記根本唔係必須品

之前食都算 而家m記勁賣廣告 想食元旦條水 平足十日
本身以為佢生意受影響 有成效, 點知原來咁多人根本冇罷食

而家就係要所有知道m記係中資 係應該要罷食嘅
就算你係手足 同路人 一樣會俾人批鬥
咁點? 避免, 唔好食m記囉

你估而家少人質疑黃店黃唔黃咩??
淺色啲 你啲人都唔信
但我角度 就算只係一幅連儂牆 或者一啲文宣
用一個舖位嚟做文宣 就已經值得我去支持

唔信 你自己好似成波之路咁好問啲‘中立’店主??
有人唔敢俾人知係藍店 反之亦然

M記唔係中美合資咩？

咁姐係前線食個麥記就唔係同路人 就可以影上網公審 got it

咁係因為藍屍真心覺得黑警做得啱 而唔係好處不割𥱊嘅心態
但好多時如果你話啲休班警 偷嘢非禮強姦 藍屍都會話係個別例子

同樣 如果件事係有可能影響/幫助場運動 我地就應該不割𥱊
但食m記 係支持中資 舒緩經濟戰影響 絕對係做緊對家要做嘅嘢

呢個時候 如果出現
“第一屆麥當勞元旦攝影大賽 平足十日 影足十日”
我就真係不分化 不割𥱊喇

驚啊 驚就唔好食m記!!

咁姐係前線買優品360就唔係同路人 就可以影上網公審 got it

係啊 唔想就唔好食m記

有人影 我就真係不割蓆喇

所以咪話黃衛兵好撚痴線 食個麥記用飯劵都要痴張保釋紙係身
唔係就比你班人公審
癲到咁仲大字寫出黎

影唔影一回事
就算係用飯券所以食m記
都好應該記住自己係支持緊中資
而唔係理長氣壯唔話自己冇問題
記住m記唔係必須品
飯券冇咁快到期㗎
M記大大力賣廣告 平足十日
手足 小心喇

又over左啦

條懵撚未訓醒，咪教精佢啦

希望你會身體力行去影手足啦下 你加油

其實要戒晒 好難 但盡量唔食囉 美心集團 元氣真係半年無食過
m記有時方便同貪平 真係會忍唔住 但呢半年不多過5次 以前1個月都食幾次 總之盡自己最大努力去玩黃色經濟圈 唔只飲食 連打泰拳都有人問邊間黃 而又真係有喎
總之 大家每人行多幾步 黃色經濟圈先發揮到最大效果 係持久戰 要大家一齊努力 盡做 做唔到勇武嘅 喺呢方面出多少少力啦 唔食唔會死

啱！

呢啲最簡單的抵制都做唔到真係對得住咁多個比人虐待的手足?

你話電話好多零件支那製就好難避姐

吊你唔撚識check下有咩外國牌子野既咩 你咁講個個購物網都有淘寶野架wor 係唔係要用返淘寶先岩你心意

麥記最賺錢好似係做地產？

點解唔可以學下藍絲個種「個別事件」心態呢？

你想成件事繼續降溫，愈來愈少同路人，你大可以去搞呢個攝影比賽，唔驚

垃圾m記都食真係冇得救
連個健康都冇得救
冇食m記已經用年去計

M記有講過類似美心大小姐言論？ 有打人？

都要睇下抵制個樣有冇用..
你唔淘寶出街買
出面d鋪又係問支那拎貨
仲要比多舊$比埋地產

你瞓咗半年？ 老麥中資㗎屌你 仲有放黑警入去打人唔交CCTV

啱啊 有心唔會做唔到 係罷唔到咪儘量少食 但樓上個班覺得食M記無問題 仲仲會理直氣壯屌柒你阻住佢食

因為M記有心喺元旦開始平足十日
就係想大大力咁話俾人知 中資要你班人跪就跪

今日去得食m記 聽日就淘寶 後日優品360 之後繼續美心
你竟然講得出 俾人食m記 先可以keep到啲同路人??
俾人食m記 先唔會令場運動降溫
原告變被告 龍門任你擺

如果用‘個別事件’ 我會用落m記元旦十日優惠
呢十日食得m記 我覺得同返大陸食野冇分別
貪平 跪低 舔中資

食得m記 就唔好講經濟戰 攬炒
更加唔好提 時代革命 四隻字

其實半年以來 好多人都做唔到一樣嘢 係個態度。
你可以食 但唔好理直氣壯覺得無問題
你有權咩都唔做 只打咀炮食花生 但唔好理直氣壯
你可以有藉口 但唔好理直氣壯
咁大個人 連基本態度去處理一件事都唔識 好撚唔成熟 仲要係關乎全球嘅人 淨係為面子 俾人話一兩句又唔得 唔識接受批評 幼稚到死

屌你老母喇咩態度呀
你又訓咗半年？荃灣大河道m記又點計呀？
大把野made in China la
我只係想指出佢無直接做到好似美心大小姐或者福建幫咁
利申：無食好耐

所以咪無列入黑裝修囉 你咁講我夠見過黨鐵前線同手足講加油啦 咁黨鐵係咪就唔係紅？ 仲有 中資已經係大罪 中資係直接送錢俾共匪 衰過藍店

咁吉野家都係獅子狗事件姐

正如你會屌人飲中資喜茶 屌人食中資海底撈 但點解唔可以屌人食中資老麥？ 都係個句 罷到幾多都係盡做 但唔該唔好覺得自己無問題 大條道理去屌翻人轉頭

果D戒，支持喎!!

佢哋夠係外國授權

搵到未？

冇用開

壽司有咁多間代替，元氣又唔係特別平。

至於咖啡呢，我就唔飲嘅，雖然叫D飲開嘅唔好飲，確實有D難。

如果真係大家咁有需要，咁就証明有市場啦，咁不如自己開番間舖賣，咁咪唔難lor。

冇替代嘅情況下，只會玩死自己。 逐步逐嚟啦，你想係黃色經濟圈，定黃色潮流圈ga?

單車唔少都MIT嘅

好大分別喎 高層/管理層屌黃藍屍撐警喎
無話你唔岩 係要罷但唔應該咁比 兩樣唔同野

咁係咪應該用喜茶海底撈嚟代替吉野家同美心
中資同藍店

你屌我先咋喎 我係想指出佢地兩者有分別 無話你錯 起撚晒鋼 我全部都無食

我無話要唔罷喎 但你要用同一樣野嚟講先講得通
黨鐵係黑喎 由上至下
咁金拱門呢 除咗佢中資 前線分店員工行為又唔同喎

Good luck

過去幾年老麥係元旦開始都有搞promotion架
自己搵返d資料啦

我諗你get唔到我意思
我係指你地呢d咁霸道既態度先係令人反感既原因

今日連人地去食餐麥記都冤足幾日
下下都要一步登天

偏偏自己既都做唔到完全同中國/中資斷關係

係呀 要跑得快過隻馬先可以講馬架
鬼叫你咁鍾意企係高地開post批鬥人咩

諗住幾時屌埋和理shop霸道？

食餐元氣都冤足幾日...
去優品360買野都冤足幾日

立陶宛15min Fb post 可share

中國中信集團有限公司（前稱中國國際信托投資公司，簡稱中信公司，英文為 CITIC Group）是經鄧小平倡導和批准後，經中華人民共和國國務院批准設立的大型綜合性企業公司。公司由榮毅仁於1979年10月4日創辦。由財政部代表國務院履行出資人職責。主要業務集中在金融、實業和其它服務業領域。[1]

中信直頭係國企
比錢支那賺添
不過是撚但啦 麥當勞唔計啊嘛

屌係咪唔明
黨鐵 美心 吉野家 同一類
M記 喜茶 海底撈 同一類

醒啲喇 我講緊要比就唔係用吉野家 美心 而係喜茶 海底撈

點呀 想spin我屌和理shop轉移視線呀

盲？ 我無食喎 亦從不上蝗國

食野先

香港有骨氣嘅人不是不多

既然你都識講係同一類 咁點解唔屌得M記？ 照你邏輯計 飲喜茶食海底撈都無問題啦？中資咋嘛 又唔係對手足做過啲咩 佢哋無表態喎

你要明白 中資公司係衰過撐警藍店好多 因為中資公司同共產黨有關係 即係同我哋最大嘅敵人有關係 你係咪唔明個嚴重程度係邊 難道你覺得對付黑警重要過對付共產黨？

我邊句話唔屌得？麻煩你quote返出嚟

我有講過唔嚴重？

實有啲人比藉口自己架啦
又話屋企無野食
但又會寧願出錢買m記都唔出錢買杯麵

咁你做乜屌樓主 樓主一直都講緊啲人食m記係有問題 影相係另一個post嘅嘢

幫你推

你無講過 但你嘅邏輯係咁。。。

tui

你答咗我邊句話唔屌得m記先喇？

下？ 我無喎 我由頭到尾都係quote緊樓主一句「我聽日就幫襯美心、吉野家」

講骨氣 算啦
罷黨鐵都罷唔到 唔好講金拱門啦
學人講罷食罷買 結果都係得個講字
正係識話平 手足無錢
同黑警講話打份工有咩分別呀
我屌你老母

咁不如你解釋下呢句咩意思 可能我蠢睇唔明
你quote緊個句係層主屌人食m記 你又話m記唔同吉嘢家 照你意思計 食m記係無問題喎

咁問黎把撚咩
M記衰撚過吉野家

原post樓主比人屌緊乜？

上面你唔quote？應該用喜茶 海底撈做比較而唔係美心 喜野家囉 兩個類別 明未？

Are u sure?

層主咪即係樓主
我係屌罷食m記唔岩既就引用佢淘寶果個言論喇

大條道理食m記真係唔知醜
連燈仔得淡笑

唉 真心 口講反中資 但都重有人 用淘寶 支付寶

係啊 周圍d野都係made in China 但
有d野 根本就有替代品

Apple Pay eps 都取代到支付寶
Amazon 都取代到 淘寶

但係大部分人決心唔夠

喂… 嗰支乜乜雷射燈，定乜乜雷射火箭筒去係大陸嘢

？你知唔知中信咩背景啊

明明個post沉左都得返樓主自己推post五毛分化狗fact checked. 拉

你搵到啲人屌緊咩未啊喂？
原來罷食中資都係五毛分化狗